[大學學生會做蒯對了] 湯家驊指大專院校學生會拒見政府無助化解對立

對於有大專院校的學生會，要求政府如果能滿足兩項要求，包括不向反修例示威者作追究，以及要公開會面，便可以考慮和政府對話，行政會議成員湯家驊表示感到失望，認為錯過對話機會，無助化解嚴重對立，希望雙方就會面模式溝通，但要妥協法治是相當高難度的要求。

湯家驊表示，七一當日出現很多違法行為，包括強行進入處所、刑事毀壞等，用政治理由妨礙檢控是違反《基本法》條文和法治精神。

另一名行會成員張國鈞則說最重要是有對話機會讓特首知道想法，呼籲學生不要拘泥是否閉門，會議不會有陰謀詭計，閉門見面可以更坦誠表達意見，希望學生重新考慮、不要有前設。

11哥認證

要撚野叫唔好拘泥閉門
本來佢地就係唔可以代表到全香港人
係就全香港人閉門

訴求清清楚楚 寫晒係到 你仲想傾咩

正想講 啊張生過去嗰幾星期匿埋咗係邊

收皮啦，十一哥

全香港閉門？ 點解？

緊係全世界都知啦

行得正企得正怕咩比人知？

又唔見叫林鄭不要拘泥於特首身份落區同市民對話？

湯渣驊嘅短小陽具插入未成年小女孩嘅嫩穴，能否有助化解社會對立？

五大訴求 一項不能少 無野好傾

做到哂先講野啦垃圾政府

係咪打錯字呀上面位巴打 玩又打錯做陽字

隻走狗驊講到學生錯甘
DLLM, 而家係7婆想修補撕裂
想搵學生過橋
咪當人傻

另一名行會成員張國鈞則說最重要是有對話機會讓特首知道想法，呼籲學生不要拘泥是否閉門，會議不會有陰謀詭計，閉門見面可以更坦誠表達意見，希望學生重新考慮、不要有前設。

民建聯收皮啦

違反《基本法》條文和法治精神嘅人講違反《基本法》條文和法治精神

屌你個名

1.如果你一早回應就唔會有7.1既問題
4條人命如果你一早回應就唔會出現既犠牲
所以政府冇資格同我地講條件

點解會開呢個條件, 你老味問下政府啦, 口不對心, 言而無信

支持地球閉門會議

政府咪撚拘泥是否閉門啦咁

開門見山
回應五大訴求

無前設，咁咪撚傾啦屌
夠胆你咪繼續自己行